[尋人] 今晚經旺角轉車返高盛臺既你

大家好橋咁都係旺角轉車 都係葵芳落車 都等88s返高盛臺
每下轉車時都想搵機會問你拎電話但唔夠膽
唔知會唔會係度搵到你呢

sorry 我唔上連登架

平時睇親呢類POST 心底裡都恥笑佢地
點解最後我都咁樣做左

搭去高盛臺應該係89s喎

我訓啦 聽日pm我啦

sorry 我有女朋友啦

男定女都唔講 鬼撚知你搵乜鳩

想就去啦！不過88s係唔經，89s先經

佢係女仔 咩個黑色側咩袋架

打錯 係呀 係89s至岩

1999

原來真係好難搵到